科大畢業典禮疑有人噓國歌 數名學生拒向林鄭鞠躬

近來有香港球迷於港足賽事播放《義勇軍進行曲》時報以噓聲，綜合報道，科技大學今日舉行畢業典禮，播出國歌後有低聲量的疑似噓聲傳出；另有數名畢業生拒絕向身兼校監的特首林鄭月娥鞠躬，或改為背向林鄭對觀眾席鞠躬。

科大發言人表示畢業典禮過程順利，播放國歌後傳出一陣低微而嘈雜的背景人聲，但未知聲音來源，無法確定嘈雜聲的性質。對於有畢業生無向林鄭鞠躬，發言人稱仍在確認中。

教育局局長楊潤雄表示，大學生應視乎場合表達意見，並需尊重其他畢業生和家長，希望有一個莊嚴的畢業禮；另稱「港獨」不應在校園出現。

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東